\documentclass[11pt,a4paper,usenames,dvipsnames]{article}

\def\auteur{Auteur}
\def\etablissement{Etablissement}
\def\niveau{Niveau}
\def\matiere{\physique}
\def\theme{Thème}
\def\titre{Un exemple de feuille de cours}
\def\chapitre{Chapitre}
\def\code{Code}
\def\competences{

	\faSquare[regular]\ Compétence 1\\
	\faSquare[regular]\ Compétence 2\\
	\faSquare[regular]\ Compétence 3\\
	
	}
\def\documents{
	\faSquare[regular]\ Activité 1}
\def\exercices{
	\faSquare[regular]\ Ex. 1 p.000\\
	\faSquare[regular]\ Ex. 2 p.123}

% Options de mise en page pour tout le document
\def\dys{0} 			% Police OpenDyslexic (à télécharger et installer)
\def\indentation{1}		% Indentation (60pt) des blocs de remarque, rappel, exemple ...
\def\ombre{0}			% Ombrage des blocs

\usepackage{extension_cours}

\usepackage{lipsum}

\SetNewAudience{base}
\SetNewAudience{eleve}
\SetNewAudience{prof}

\ifdefined\ismulticompile%

\else
	\def\CurrentAudience{base}
\fi


\begin{document}
	
	
	\EnteteCours
	
	\section{Première section}

	\lipsum[2]
	
	\section{Deuxième section}
    
    \subsection{Une sous-section}

	\lipsum[2]

	\begin{definition}{Titre de la définition}{}
		Une définition
	\end{definition}

	\subsection{Une deuxième sous-section}

	\lipsum[2]


	
    
    \begin{propriete}{Titre de la propriété}{}
	 Une propriété
	\end{propriete}

	\begin{theoreme}{Titre du théorème}{}
		Un théorème
	\end{theoreme}

	\begin{methode}{Titre de la méthode}{}
		Une méthode
	\end{methode}

	\begin{connaitre}{Titre}
		Des choses à connaître...
	\end{connaitre}

	\begin{exploiter}{Titre}{}
		... et d'autres à savoir exploiter !
	\end{exploiter}

	\begin{exocours}
		Une question\dots
		\tcblower
		... et une réponse
	\end{exocours}

	\solutions

	\section{Troisième section}

	\astuce \aide \attention \calcul \deduction \groupe \temps \materiel \personne \maison\\
	
	\chimie \info \maths \physique \mesures \energies \ondes \materiaux

	\newpage

	\def\titre{Un exemple de feuille d'activité/TP}
	\def\code{A1}

	\EnteteActivite

	\begin{doc}{Titre du document}{label}
		Ceci est un document
	\end{doc}

	\begin{rappel}
		Ceci est un rappel
	\end{rappel}

	\begin{remarque}
		Ceci est une remarque
	\end{remarque}

	\begin{exemple}
		Ceci est un exemple
	\end{exemple}

	\qr{https://www.url.fr}{Titre1}{Titre2}{Description}

	\begin{protocole}{}{}
		\begin{itemize}
			\item Étape 1 :
			\item Étape 2 :
			\item ...
		\end{itemize}
	\end{protocole}

	\newpage

	\def\titre{Un exemple de feuille de TD}
	\def\code{TD1}

	\EnteteTd
	
		\begin{multicols}{2}
	\begin{exercice}{Un premier exercice}{\fondamental}
		\question Une question

	\questcomp{Comp.} Une question avec sa compétence

	\question \points{2pts} Une question avec ses points
		\tcblower
		\question Réponse de la question 1
	\end{exercice}

	\begin{exercice}{Un second exercice}{\intermediaire}
		Ceci est un second exercice vraiment très chouette !
		\tcblower
		...
	\end{exercice}
	\end{multicols}

	\solutions

	\newpage

	\def\titre{Un exemple de feuille d'activités}
	\def\code{https://ensciences.fr}

	\EnteteURL

	\begin{activite}{Une première activité}{}
		\lipsum*[0-1]
	\end{activite}

	\begin{activite}{Une deuxième activité}{}
		\lipsum*[0-1]
	\end{activite}

	Test

	\begin{defact}{Test}{}
		Ceci est une définition !\\
		Coucou !
	\end{defact}

\end{document}